我有d 野想同大家講

梁天琦話：點解香港民主進程一直都冇進步，就係因為香港人太多包袱

由6.9 大遊行

到運動走到呢一刻

我地已經再冇野可以輸

我地背負既 係已經犠牲左既手足既遺志

我地背負既 係已經就黎冇既自由

我地背負既 係已經冇希望既將來

好多人覺得 冇架啦 香港玩完架啦

當政權落左係錯既人手上 點樣推翻？

當黑狗一棍棍打落你地身上 你地開遮向後退

當黑狗一個個捉我地既手足 你睇住佢消失係盾牌之後 我地仲可以做d 咩？

當政府逼到二百萬人上街 都可以咁無恥 5大訴求都唔回應既時候 我地仲可以做d 咩？

好多人話 屌 香港冇撚得救

但係問心 我係度大 香港就係我屋企 我可以去得邊？

係咪當有人入侵你既地盤 你既地區 你就要走？

可以走得幾多次？下次 仲係唔係可以走到？

我好中意香港呢個地方 以前細個 係幾咁自由 到到依家幾步就聽到普通話口音 再幾步就水貨客

我會問自己 呢個仲係唔係我熟悉既香港？

係唔係仲值得 由我雨革 到今時今刻 都企出來

我幫既唔係新移民 我幫既唔係廢老 我幫緊既 係我自己 我自己係咩？ 我係香港人

如果到到今時今日 你都未曾企過出黎 你對唔對得住為控訴港共政權而死去既生命

你對唔對得住企係前線既學生 你對唔對得住幫你抵 擋子彈既香港人

香港人 係未獲得勝利之前 無論牆有多高 無論流多少血 我們也要撐過去 直至拿回原本屬於我們的一切

光復香港！！時代革命！！！

7。21 光復香港 時代革命

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...

Too long your motherfucker

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下